[扮工動物園]大熱天時之星期二

個個輪流射波

zzz

動物們~

星期五放假 星期六返全日

乜

做得呢行，勸左你轉工架啦

重有三個月先走得

信己遞？

早

今日好似冇琴日咁熱

黑芝麻～嘩！！！
白芝麻～嘩嘩嘩！！！

有少許雨

芝芝渣

今朝返工落雨，仆街

出地鐵站已經無落, 好在

件恤衫好窄，肥左

出地鐵站落緊少少
返到樓下停左
出撚哂太陽無諗過會落雨

到

說好的瘦身呢

反彈

早晨

2頁

忙掛

早丫

仲keep唔keep

忙忙地

飯巴

已經食lunch

角角

未返工？

一個住幾好 好多野好方便
得閒就返去屋企食飯

有地方啪啪啪

我屋企無飯開
自己一個住就有好多家務做，但慣左okay
呢兩年真係好chur，要返工返學做功課做家務

好直白

飯嫂個陣都係一個人住

你明白的

啪啪啪乜嚟

做買賣都要服務

無錯

event manager

拍手

相對地簡單少少

而家做買賣要differentiate 到自己出嚟就要靠服務啦

成功創業例子 真空教授

等埋年終獎金就創業

做買賣生意我絕對係睇重宣傳

服務重既既，講緊係有生意，開左單之後provide 咩service 同咩售後，之後有無refer 客同回頭客係後話

想創業自己參透下我講乜

請我

做個陣就會好多問題出現

2pm放工

視乎做乜生意啦
想長做，好既product 同 service 係需要

不過講緊係 rate priority 的話，真係野賣唔出，就乜都係假

請埋我

波經理

朝早開幾點

5am

辛苦晒

你要養家
仲辛苦

大家都辛苦

我其實好hea

尋晚係太子食左間吉列牛，都幾好食
食左total $8xx ，飯嫂請

呢期佢股票賺到d

係咪叫琥x
飯嫂

係丫，佢食貴餐鍾意油
對我來講貴餐肉太肥，反而平餐岩我口味

咁俾其他人跟囉

油野我都鐘意

冒認我

終於忙完今日

食完一個餐都好夠飽下

尋日係無訂位情況下去都食到，算好彩

大家都是好朋友

咁開心....

飯女一齊食？

行過未諗到食乜

係日本食過，之後香港抄又開無試過，咪試下

婆婆湊住先

幾好 間中二人世界

呢期佢開始會尖叫

我no飯妹，佢會唔叫+扁咀，但過一陣又叫

發下夢姐
大家不要那麼認真
其實我打算推架車仔賣魚強ＯＮＬＹ

幾個月喇 咁快開始練肺容量

照遞cv

就來5個月

但扁嘴真係好得意

好嘈丫
但條友仔真係好得意

我對小朋友無咩耐性，兩歲以前仲會溶到我
兩歲之後大哭大鬧扭計個啲我會黑面

而家已經開始教

唔想佢辭叫

女仔會好啲

終於收工

完

搵我做咩？

見下你盧山真面目

佢根本唔知個flow點行

都話架啦

佢都無見話我成個樣

咁點比野你

我個晚發燒帶左口罩

落樓下買野食爭d蕩失路
屌我又唔想兜路兜到成個on9咁

想行員工通道上返去office結果唔認得個入口

唔熟你屋企樓下

睇對眼都知靚靚

哦原來返工

沙田呀屌鋪頭樓上就係office

淨係得對眼見得人

圓圓大眼睛

啱啱發現隔離位個同事條褲好撚短
成條腿露曬出黎

我要初戀呀.jpg

邊度大眼睛
香媽先係

圖

原來係環保post 唔怪得唔見左人

+1

圖呢?

我有留link架北巴
間屋搞成點

香妹香仔都係

果個咩la pig呢

佢地唔環保呀
開左新post

原來呢個推唔返上黎

因為太舊?

趕走晒D人
點算呢

可能錯台

‎‎[扮工動物園] 水繼續吹之星期二(2)

果個係咪你黎